召集連登植物學家

最近想養室內植物，就買咗呢堆返黎
準備整個多肉家族

然後有四隻唔知係咩種黎
上一係虹之玉？8千代？
上二係藍石蓮定玉蝶？
其他更加唔識

冇人養植物